夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你老木拉雞青見利忘義十年兄弟都唔幫慘咯孤獨終老了

乜77

Heartache

賤刀媽的不幫擋

快

幫禾推post

Yes sir

唔幫mk推的

你是佢條9

咁早

汪

去唔去

等我咬撚死你先

你吻屎

依家去

去 一定去

怎怎

太早 老細！

你去

唔早了

我去 佢去 你去唔去

去 唔撚幫？

你也要去

阿霞

彈開

後日去內衣公司見工

拜女神

保佑我快啲搵到工

羨慕

彈性彈性彈性彈性

我老母話見得成拎啲貨俾佢

搵到工先有錢養你

方唔方便留低伯母個電話

好

你想點

瞓唔著

Sleep is for the weak

唱k

廢青

how old

woo

夠膽？

驚？

訓晒隔離啲人

食薯片

照吃

就 你幾時

小寶寶 食蛋糕 飯仔mum mun送到

訓未

唔氹